上街抗爭才是最崇高的愛國

頭先睇到篇文章，入面有一句令我好感動好有啓發:

'Protest Is The Highest Form of Patriotism'

上街抗爭才是最崇高的愛國

上街抗爭保護一個地方嘅理想，先至係最崇高嘅真正愛香港，而唔係班藍屍共狗用"愛國愛港"魚目混珠去包裝掩飾自己嘅暴政惡行。

push